重點請放係政府係無回應170萬人+6訴求！

818有170萬人或以上上街集會，政府都仲係don't give a fuck。對家又瘋狂吹風話和平示威好，無暴力乜乜柒柒，同時見到好多人拎人數打丁，係值得一丁既，但丁完就係重歸重點：政府無正面回應，所以我地先會升級行動

所以打完丁好傳開去，人數正正反映民意，民意從未放棄爭取五大訴求

完場一開連登好多捉鬼屌人留守post，其實不嬲都有鬼，仲為數唔少。但都有手足係到，語氣可唔可以好啲，講野好撚難聽，雖然我都唔知點解要留不過捉人影相個下好正，抵讚

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命
兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆
無分和勇，皆為同路人

推

自推

一推再推

捉付國豪個義士比人拉左今日提堂無人講！？！？？！？

其實點解咁多人用「正面回應」依個Terms
我地係要政府「答應五大訴求」

認同既 my bad